其實毒撚真係好撚慘！

頭先坐地鐵去九龍塘，正前方企左對情侶係到，條仔一路攬住條女一路掃佢條腰，再對住我笑

咩啫！有女大撚哂咩？唔洗係我面前表演丫？
心諗:吊！係就揸撚埋條女啦！

點知佢真係係到逗條女波邊

我咁撚大個仔，波餅都未食過一塊，啲死mk仔就一堆二堆閪咁比佢屌⋯⋯呢個世界公平咩？？
我都係想有條女姐！等左24年，一個都無！

聖誕節應該組個毒撚團去攝哂班狗男女鏡！
毒撚起義，由今年做起！建議兄弟去海港城或1881同利東街攝鏡！

你攝埋我嗰份
利申 死毒撚

死毒撚